其實無人諗過陳家樂本身3線都稱唔上，會突然俾個主角佢做?

都不外乎陪老細拉關係架啦

屎眼通

要上位係咁啦

條女接受唔到條仔為上位出賣屎眼

睇黎大家都誤會了余余

佢條女幫佢

party with TL

Because of tvb